759要推！360仲好好生意啊！！！

係咪要人開超過100間分店
好多人都唔知要抵制360啊！
要貼文宣啊！！！

幫襯嗰啲全部都係蝗

不嬲淨係幫襯759

福建360不了

759
360